是日靚晚餐 香草燒春雞 拼欖油意粉

睇到燒春雞以為係百里香

城大AC3？

有無百里香咁好食?

屎大三can

啲芝士粉落到好似頭皮

使唔使check 證

是 窮拎恩物 $40有找

講下味道先
燒汁熱辣辣
春雞嫩滑滑
意粉滑溜溜
食落喉嚨好舒服！

利申：中立非打手

上面果D係唔係頭皮

夜晚冇人查

是 特別版 芝士味

中午有無check

利申︰返又一城

你用攞餐對面嗰啲自動售賣機
就唔洗理有冇人查
記得帶八達通去買餐

屌你老母濫用學生資源

實不相瞞 我係Part Time Visiting Student